【心理準備】 機場大機會實施進出管制

今日港共蝕左大大大大舊錢
以為可以一次過「收網」捉到最多香港高動力義士
點知d人太醒散左水，d鬼點叫留都留唔住

機場無可能再比我地自出自入
只要收到風有集會，
所有通道會有大量狗同實Q 招呼大家

見到係香港人樣想入去，
保安會叫你出示 Passport / HKID
confirm 係香港人之後
可能要進一步的證明文件， eticket ／戲票 證明入機場企圖
乜都無的話要抄低 HKID 先比入去
佢地有權拒絕你進入機場

呢一招一定出，因為成本低
同埋旅客埋怨細，都係比個passport你睇 ，甚至見鬼佬唔撚check
香港人有幾多投訴佢地唔care

你第一段
想話你冇份分化都幾難

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

你第一段訓左幾耐

可以做，但實際運作一定俾人屌死。
亦都唔好諗佢會臨時請到咁多人去做咁既工作

去接機區要show ID? 機官局不如搜埋身啦咁

理性啦
要留的留，走的走

我當全人類六點後留係度
個分別位係邊?
坐多幾個鐘?

而家停晒航班，成個機場收晒皮，有晒經濟損失
上晒國際新聞焦點

你仲想可以坐係度唔走可以做到乜野?

唔好忘記當初運動都係由死守變流水先可以延續到今日
如果又一係一班人係一個點都死坐，見到同聽到d狗要做野都唔走，咁同死守有乜分別

抗爭係長時間的，唔係坐定定比人拉撚晒
兩革的教訓，今日仲想重新黎過?

咁唔好意思，我係鬼。
我咁多場運動都唔理性，仲要唔撚識諗。

交比你抗爭喇，我繼續返工喇。

你係咪以為我會咁講呀ON9 分化撚。

有錢收，大把藍絲黎做part time

唔好又去番鬼／唔鬼，分化唔分化

我就係好憎人一句「分化撚」就躂埋黎

我解釋比你聽，走的人有走的考慮

鬼唔鬼你自己講架喎屌。

你老母你一黎話留既係鬼
你屌得人鬼在先 人唔可以話返你？

唔應喇 你自己諗下
廢事嘈

黎緊大家做好啲算

點度有講個鬼字
又老屈?

我係回緊個「分化撚」
我解釋我唔係分化，點解又砌到我係鬼呢?

第一句講左，要留的留，要走的走
鬼乜野呢請問?

送朋友機是很正當的。這裡每天總也有網友去旅行吧？在這裡叫網友為佢送機

黑警同你「講道理」
有無領教過?

送機呀嘛，送邊個? 有無名呀邊班flight no
講唔到好難放你入去喎
叫你個fd出黎接你得唔得呀，你企係度等等
大家合作d

你：「屌你老味死黑警我黎送／接機，我鬼知咁多...」
攞個身份證出黎丫
你：「點解呀」
嗱唔好衝呀，我第一次警告你
再唔合入我告埋你阻差辦工

咁有幾萬人排隊點算？千祈唔好

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

假設佢真係咁明目張膽話要check完先比人入
佢會唔會夠薑分non local隊同local隊?
分左佢就確保到大保份旅客暢通

如果覺得我ff太多 我唔介意手足指點我 Be humble

咁成萬人塞住機場快線，巴士站排隊點算
有d人買左機票又可以退，咁點搞？

最驚佢唔封

我去食阿鴻小吃得唔得?
我大撚把錢入去至買正價機票得唔得?

做咩呀你，係咪襲警?

阿sir你冷靜d！

兒登仔真係無撚敵
提早叫人散， 又話散水撚
留守又屌人戀戰送頭。

有d仲要到宜家都仲用常理去理解政府同警隊。

實施左管制佢理得你話要食譚仔定乜 。
分local同非local,或者只查香港人樣 ，大把手段
樓主都係叫大家諗定手段應對姐

今日真係咁玩，話口未完